港大學生會有無諗過反殘體中文course

未爭港獨之前不如試下爭取d簡單d嘅野先？

有咩好負皮 ？

未爭取到港獨前*

我2007年十年前讀BSc year1科中文

我都講過有咩理由唔讀簡體字唔比人grad?

其實港大學生會有無針對過呢樣野搞過咩行動之類，定係佢地連立場都無？

不過港大咁多大陸喱 勢力龐大
都咪話易搞

其實呢堆評議會係做乜9
佢地做d野係好似好pro咁，但我深信多於百份之九十五嘅港大學生都唔會知佢地圍內係做緊乜9